【情人節去冰巧】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

矛所謂了-3-
不過見呢到巧多cow女高手 真是獲益良多

去研究CI ^_^

情人節番大陸開女神張相打飛支牙

去維記爆房

情人節屌CI

要排隊

🤔🤔

5P仔又係到騎劫阿POST

子普做劏房牙
好似搞時鐘

Cow女究竟係咩感覺

Rich

Fat fat

CI

路仔

你地king女就得 禾kai 5p topic 就 5 duck

唔巧笑

U比囡cow緊系5g啦...

有無手畜年三十去老蘭攬女牙

刀岩既=.=... 呢方面比吾到咩意見了

阿迷8折ok?

埋單係咩感覺

慳返D錢交租啦

串到

女神

Jm9 ar?

2007盈喜,火箭$20

屌你

情人節平平地可以食咩 唔想一頸血

又然

提早食左

小妹唔介意做大家既ptgf

而家追入？

女死女還在牙

追入等坐艇
等5/6月股市大插時ALL IN

約左佢食車仔面

去馬啦

老麥
Cafe de carol

系

彈仔物演山小

得啦

巧 岩位入貨提下我

有冇手足做時鐘

日本野

食南記

禾打包壽司返去食

乖

呢d日子食和民都排到on99
最平肯定係自己下廚順便食包魚

手足仲心急

禾b

女體盛

倫敦凍到

屌佢女神好煩
日日要我餵
快d cow走佢

洗呢到d手畜幫你cow左佢再介紹比你-3-

佢係禾軍師

同條女去左食千兩算

爭鮮？

懷念基佬

人地都三甩了

我自己煮

Sp post

Royal級？

去一田買魚生外賣返屋企食

地產狗賺咁多刀咁慳皮

去扒店買塊靚扒求其煮都好好味

冰間牙

Rich😔

parknshop

你係出面買唔到

加d自製白汁

唔識英文 但好似好高級

笑死

Cheng

係九龍城

發盈喜唔係會升咩

負皮
情人節會成家去食自助餐

路狗情人節去衛生署驗下有冇性病啦

ci好高危

幫條女去買野

廢物 垃圾 老婆奴 丟港男架

巧橙

無撚用

小小男人尊嚴都冇 晒曬啲時間落啲女色度一啲事業心都冇

垃圾

聽日有冇興趣quit宿

所以你女神晚晚比我un

針了

佢女神princejoyce wor

Ci is sick

手足咁雜食

勇武手畜
禾得梨巧耐

輸左波難得茅比人瘋狂丁擊就收下口先啦，
第一日上波台咩

百貨應百客

咁緊係

想學cow 女

燦神教你

冇data喇 仆街係咁貼

唔貼

請梨食g bow唔巧嬲

屌樓主老母

我9up 無限plan

愛迪生仆街黎

無限+1

特斯拉

係咪姐係條女唔受cow就即轉第二個？

走數狗屌你老母

豹叔套電影一般般

又比人屌

ho ball

苟姑娘都結婚了

同你

禾刀想牙，短廿年命都制

即死

屌樓豬ci

你大撚把女仲學，想我地一世打飛機？

馬上風？

返到公司了
維園中午好行好多

Lego 新果Set Avengers 冇鷹眼

有屎眼咪duck

細蚊仔先玩lego

屌你牙 細蚊仔先鍾意Apink牙

酸到

今晚祖記打熱狗

唔撚係呀

屌你老味

天晚上梨到爆房
手足8折

俾個狗欄你係入面交配

幫手足問
禾唔使

好呀🤤

熊佢老母 執餐金拱門

支持祖記

今晚再算

賭波黎講 通常週中都西到無朋友

同城皆兄弟，支持熱刺打爆意假 共享倫敦榮耀

今晚再諗下買咩

不了

搵d個價無咁遠
或者直接熊鳩佢

藍斯好大機會唔續約

狗黎

躝

夠膽對住阿狗鏟草

25 son

契仔幫咁落去咪得返贊囝？

Iwobi

弱智唔計

咁係得返贊囝了

牛奶算吾算牙

都未續

人望高處

佢去duck邊牙

陪女仙

疤菜

鍠鎷代easy go

去猁啦
頂安利簡

贊子唔是弱智？

唔係呀弱智

有keita wor

咁同軌換巴卡約高吧
想要黑色大肉腸好耐

巧大機會去蛆

唔巧走啦
一陣踢到曉飛爺爺又無面啦

琴晚豬腦做到hold ball 又彈到比世三
阿啲走位係, 比波比豬腦, 之後企係到睇下豬腦點玩
得奶,藍會前插

咁都唔好要個廢架嘛......

我藍著黑白色 諗起都扯

diu what 7 topic ar.....

藍斯好勁咩

不如開過個......好柒

抹完窗好撚攰

支持

小心你頭頂牙

Zaa gaa

自己抺

樓豬想哂命

試過自己抹窗
法國抹完兩日又污糟返(對住大馬路), 唔撚抹了

見到topic即刻諗到

Me 屋企請人返黎大掃除連埋抺窗算

how much??

然家

一年要比人鬧斷幾多次腳

$120/hr

條女唔喺香港
我今晚返去執下屋, 睇下有冇心情抹野
廚房廁所都有排搞

琴日去IKEA買左張書檯茶几儲物櫃
續左租約先轉一轉屋企D野

ok wor diu

路狗: 情人節去冰巧
去開房玩CI

好撚辛苦架
你諗下普子間屋一年唔鳩理 而家搵人一次過洗 幾撚多野做

Ching你隻2007真係無眼睇 盈喜完仲跌

起碼有三層樓要抹

情人節 屌處女！

yes, 隻垃圾擺係度收息算

On9 自己一個點抺全間屋，請人做啦

我見d 阿姐做都覺得好辛苦
實用5 百幾呎要兩個阿姐抺足9個鐘先抺曬全屋
d 阿姐全程係咁做冇抖過，痴撚線

你知就好 比多小小人賺啦
辛苦到仆街

已經俾多左
最後半個鐘當一個鐘錢計埋俾佢

你大把錢,無所謂啦

迷普間屋大到

佢隻狗間房大過我個廳

rich

9個鐘 有冇咁誇張

真係好撚辛苦架
寧願俾少少錢人做左佢算，人地做又會乾淨d
但我老母唔俾我請人幫佢做，好怕佢年紀大唔小心整親🤦🏻‍♂️

有咩事睇次醫生都唔止啦

我開頭都估唔到要咁耐
但全屋做又真係咁耐，我望住佢地冇hea 做冇偷懶過
佢會全屋除左燈所有野抺曬
D 櫃會幫你搬埋出黎，抺埋入面
窿罅都會抺埋

好孝順

應該上萬呎

係
佢覺得好哂錢點都唔肯🤦🏻‍♂️

搵日佢出街唔係度搵人上黎搞店佢囉

如果你阿媽知你搵40K一個月佢一定唔會咁辛苦

唔得啦
佢份風流工，每日做4個鐘only

仲有樓收租

叫你條女陪佢行街囉

唔係面左左咩？

屌你想我家變咩

唔關事啦，佢知我搵幾多
佢係好傳統果d 老人家思想
覺得呢d 野好簡單，俾錢人做唔值咁

佢係傳統老人家,心抱一定要服侍奶奶,頭髮一定要黑色

gg

Exact7ly
要當佢皇帝，佢係高高在上

橙

cls

搵錢買樓唔難
最難係婆媳關係

做磨心啦你

唔記得左梳

我諗住偷偷地潛入宿 叫留宿果d nds開門

200呎納米樓

大陸囝唔敢上水

我屌緊佢女神個ci
佢係隔離做緊汁男

再吹細d

正啦有汁男做
Fatfat la

我屌鳩你普狗！！！！

200都買唔起

咁細力⋯

好撚正

痴撚線九巴又炒
係咪犯太歲

仆街查一查, 1933年成立, 雞年, 真係今年犯太歲

好想嘔

搭緊小巴呀仆街

係維園買左蘭花好靚
今晚出圖

普狗出樣

肥矮毒有咩好睇

我都諗住買盆蘭花同水仙
但係維園好撚多人

屌你老母
你有樓羊左啦
仆你臭街
So埋張樓契呀
連我都射埋

Me 中午閃出去買算

佢同我講叫大家勿念

去左cow女神了

花墟 la

數碼港返工

要返大6望住女神相打丁

哇屌咁撚遠

心滿意足了

屌你老味啱啱上堂牙

原來fxxxxx係果度

送乜9比女友好？

14/2
$2000 overnight ok?

大麻

送iwobi 波衫

其實OK
返灣仔小巴7個字左右, 反而係總站司機睇心情出車, 可以10分鐘一班, 可以半個鐘一班
上次搭公司shuttle入九龍塘(行西隧), 轉埋火車馬鐵入到石門都係岩岩好一個鐘
真係住馬鞍山既話我諗一個鐘三個字搞得掂

認真問呀，射陣收工去。佢話唔洗送唔想我哂錢，都唔知係咪伏黎

屌 我條女又係咁講

我真係無送

我都係 我例年做勇士咩都唔送 食餐隻就算

Nigger送返nigger野

今年

伏就梗

你囉

帽晒
我決定唔送了

每日兩程1個鐘三個字..其實真係唔容易

呢d鬥放閃既日子，如果我真係唔送，佢d 8婆姐妹實會話我

我上網買左禮物但delay左應該收唔到

Last 26 home games & Last 26 away games

比碌鳩佢含住先

大麻比波衫

驚鳩咩屌
垃圾同iwobi一撚樣

典解情人節一定要送禮物?

俾D女威

典解雲加仲唔躝

咁撚肥都冇波

港女

日本既情人節係女送禮物比男
男要送就3月14日先回禮

咩黎？

梁凱寧

咪撚送啦

收嗲啦！

頭兩年已經耗盡腦汁送左幾樣野俾佢
而家完全諗唔到
直接睇下有咩佢想要, afford到既就買俾佢算數, 起碼唔驚買錯唔岩用既野

見到poly單野
我都想做學生會財政

送啦咁

起碼西隧唔塞, 火車馬鐵除非有人針, 如果唔係都順, 係九龍塘辛苦D
大西北閒時屯門公路炒車塞你個半鐘都玩撚死

我條女都係咁講
你自己亂鳩咁買
不如你同我出去買

我上年handmade左個皮革銀包比佢，屌佢個西呀！未撚見佢用過

情人節全部哂女 狗黎

已綠

忍唔住笑
送左比佬用啦

禾b唔巧嬲豬啦

睇佢平時fb like左咩
是但揀份就得

鳩like 典算

乜春都唔洗買

佢話佢用開大銀包，唔慣用細銀包 整撚左我成晚

無女點算？

ME 日日上水返炮台山刀巧辛苦啦
屯門搭西鐵第二個站已經上唔到車

搵左右手

多數唔會

咁抵死啦屌
條女用咩銀包都唔知

依家係圓方，冇野買既，咁撚貴

我整嗰個皮銀包佢用左幾年, 越用越靚
之後有隻銀戒子同銀鈪, 戒子好似戴得耐會敏感冇戴, 銀鈪就有戴
隻鈪整左我兩日夾埋十幾個鐘

巧撚貴

Ptgf

你點返? 紅磡轉1字頭巴士?
洗唔洗個半鐘? 上水去紅磡都一個鐘

我都送過頸繩比佢，又唔撚帶，話少帶繩
戒指就唔敢亂送

diu整過

去chanel 是但買一樣佢都會鐘意了

買情侶衫如何？ 平平地

行到

洗撚買咩

係呀
其實唔耐，火車返放工好似會開得快d
Me返工一個鐘左右，紅磡有架110直到炮台山
放工冇110，搭其他就要兜埋銅鑼灣，就1個鐘3個字

情侶衫就阿妓波衫啦

聖誕送左部面機同護膚品比佢，佢話想要既，但送左好似冇送咁

貴到仆街

打手出現未

香水又送過，又唔撚用，送禮物真係好撚煩

送食物

洗撚買咩 拎錢掟佢咪算

有折牙

一人一件大麻比波衫

我真係有諗過

銀包，電話，手錶個d

現實冇人知我鍾意iwobi的

緊係啦 邊夠膽講

屌

頸繩送俾我都唔帶啦
當人狗咩

銀包邊道買好？

Herschel 啦大銀包嘅話
或者salad

頸鏈牙，打錯

咩budget

$1000

中意雲加

比CASH咪算 搞貢多野

包姣時都夠做

哦

我覺得D頸鍊太搵笨柒, 得兩粒野想收人二三千
細個買個條400蚊, 沙田D鋪頭仔買(睇怕都係大陸10零蚊條入返黎)
ex過左排仲話其實佢唔鍾意, 不過係我送所以先戴
心諗, 你係都咪撚同我講丫

扑完野直接比cash

通常我同條女咁講

屌你女友！

我買左條濕9 swanxxxxx,千9幾蚊

頸鏈都唔LIKE 係咪女人黎架

俾d誠意 包起成間Cafe de coral

印雲加

Wenger On
99

叻架戲好唔好睇

小妹我都唔鍾意=.=

普通到不能再普通 成堆黑鬼

決定都係折現算 返屋企打機

屌個市無奶力咁

幾百蚊你又會覺得佢cheap
冇牌子1千蚊你又覺得佢唔值
有牌子又2,3千你又送唔起, 仲要條女未必鍾意

不過我都試過買條again b俾ex, 然後作個理由
話呢個代表乜乜, 個個代表物物
佢話好鍾意

其實我求其買樣野打發佢
係諗點present嗰下難

【信報財經新聞】明天是情人節，MasterCard調查顯示，66%港人計劃送禮物予另一半，情人節平均預算1800元(約231美元)，於亞太區排名第三，僅落後中國約2145元(275美元)及台灣1911元(245美元)。

香港男士最多傾向購買鮮花和珠寶首飾作為情人節禮物，分別有34%及32%，其次為服裝及皮具。此外，41%香港女士計劃於情人節為另一半送上服裝及皮具，其次為高科技產品及巧克力和糖果。

另外，約三分之二受訪港人計劃於情人節出外用餐，而四分之一則選擇留在家中度過此佳節，只有約12%傾向到戲院或劇院。

調查又指，過去三年，港人在餐廳和酒店的消費保持穩定。2017年，兩項消費分別佔情人節期間總交易額的46%及18%，佔總交易量的78%和10%。同時，有關交通，如旅遊的交易數目錄得1.79倍增長，佔消費總額的16%。

我平時掉你老婆用1蚊ja

之前幫佢比左考ielts錢，叫佢唔洗還算

屌撚死你都似

澳洲情人節餐貴唔貴？

我已一股不留

中國人

大師屈機到

有個女仔問我差佢餐飯幾時請，似乎想我情人節約佢
佢唔知我有拍拖的

Siu4

咁尾機
好想比女追

你都講得岩，幾千蚊買條濕9銀鍊覺得好唔值

屌我都試過 但係around聖誕節

護士好易媾

上年聖誕買左條swaxxxxx
都未見佢戴過

除左我呢度個個都係靚仔
仲要成日上黎曬

1000蚊咁cheap都敢送

又晒命互含

想識

點解可以有女追

禾窮學生做下手工架炸

法國護士成日做第三者

護士仔.jpg

U 地主

2&B 咁撚型 點同

咁佢又唔知既，我推左佢了，話忙

牙奶先係

又夠鐘J妹豬

你鑽石王老五，太子爺

g

收聲啦屌你老味

my private g

眼線同大眼仔

呢種眼落左妝對眼會細一半

who.....?

阿狗成班有錢仔

有線阿狗主播，新肯著住山狗波衫俾我屌

窮撚

X2

X3

阿狗唔係米九男神就股神
邊夠你玩

上面派晒膠

我地樓面仔又嬴

加埋花同餐廳就好甘

老婆話淨係要花同食日本野就ok

六日子你都唔使慶祝情人節啦

cow緊果陣洗錢就鋸姐，都媾到左啦，唔洗錢佢又唔會走既

試過同條女食kfc西晒面

而家變左老婆

聽晚諗住嗌pizza
唔食就自己搞掂算

出面同人慶祝完了

矛錢嘛真係

比公眾幹

被幹

點解6日子成日比人唱佢老婆

多毛

肥苟都比人食埋了

情人節我屌你老母

慶祝西方情人節既都係港獨、反共分子

講真CI我覺得無咩問題，只要係自行開發，事先有洗乾淨就ok

無啦啦又講咩ci 牙

講緊情人節禮物都可以拉到去 CI

送後門比情人

情人節來了

2月14的約會～
這個日子掛念誰～

全盛林嘉欣真係無撚敵

賴恩美臣

26 only
之前喺熱刺仲新星

退役

唉

Ryan Mason: Hull City midfielder forced to retire after fractured skull

幾時到大麻退休呀

Hull City midfielder Ryan Mason has been forced to retire at the age of 26 as a result of the fractured skull he suffered against Chelsea in 2017.

Mason, who won one cap for England in 2015, had to have surgery after a clash of heads with defender Gary Cahill.

His decision to retire follows "the guidance of numerous world-renowned neurologists and neuro surgeons".

He started his career with Tottenham and joined Hull for a club record fee, believed to be about £13m, in 2016.

After eight minutes of treatment on the pitch during the Premier League match at Stamford Bridge in January 2017, Mason was given oxygen as he was carried off on a stretcher.

He had surgery at St Mary's Hospital in London, where he stayed for a week afterwards, and has since spoken of feeling "lucky to be alive".

Mason started training with the club again in May last year but no expected return date was ever given.

Tigers boss Leonid Slutsky said in August that "the question is not just about football but about his life" when the player went to see a third specialist.

The Championship club said in a statement: "Ryan has sought the guidance of numerous world-renowned neurologists and neuro surgeons, who have all advised that a return to competitive football is not advised.

"Ryan would like to put on record his thanks to all at the club who have aided his recovery to this point and he is indebted to them for their support and compassion over the past 12 months."

慎入:

好靜

想King乜

anything
啱啱起身又未想食飯無嘢做

d人屌女唔得閒 (溫緊書聽日考)

真男人梗係等睇歐聯

打個J先？

禾清好有良心,呢d圖都要慎入
呢度d人成日貼肥妹圖出黎

見到都覺得痛呀

真男人梗係打住芒享睇歐聯

開咗機

後日歐霸迎接新年

基佬第一次幫轟踢正選就爆晒缸

靜你老味
成班晏晝先互含左成日

唔互含唔通又吹奏雲加咩

依家出晒去食飯啦

比人幹

我傑！！！！！！

8點鐘準時撐我傑

有無link 睇傑志？

岩岩收工屌

聽日諗住叫pizza俾條女食

傑超
鏝超
拜甲
鈀甲

咁無誠意牙

個時點炒到咁

好似係同卡希爾頭撞頭

慎入

定定驚先

屌你老母單身狗

岩岩新聞台播女子短道速滑
泡菜第二變DQ

抵啦

你歧視你d濕疹同胞？

鵬哥

Hi all 偽毒

桀志

燒畀人屌了

保連奴柒到

垃圾龍

福保羅打wb真係得朱蛇先諗得出

朱蛇廢到

dlllm paulinho
3球都關事

辛祖

夜晚冇人

hi

得Me 真毒留守

Me2

又屌女

岩岩帶左個同事入haxball坑

聽晚8點擇名

8 點食緊飯，可以lm

+1

=.=

今日星期2無意大利GA

一定係毒撚

岩岩挽手機驚牙

幫你更正返

雲加

拿卡傷左

屌 冇撚用

source?

拿卡傷六星期，邊個打歐霸正前？黑B？

射唔入扮傷6星期

屌你老味. 成隊都係射波狗

europa
好彩現階段仲係對瑞士嘢

六個禮拜...搏賣？

講真 我迷拿都頂唔順
喂大佬前標王搞成咁

瑞典

歐霸都無了

Btw any source

官方講

屌你老母歐洲賽要睇黑B表現

NKETIAH 正前PLEASE

屌 躝

應該係雲加見個日入唔到個球打跛左佢.....

咪玩

拿子

藍斯啦屌

食屎狗拿囝

老野躝 乜鳩都冇哂
下季單線作戰

細梅 - 自爆射波狗
拿卡 - 射唔入射波狗
OZIL - 感冒射波狗
CECH - 無CS扮傷射波狗
牛奶RAMSEY - 一季梗有幾次傷成個月射波狗

on9 歐霸睇黑b

屌你老尾成班比路狗教壞晒

係時候 buy back 禾子

我願意用黑B既生命換取拿子既健康

只要黑B踢返 vs 加拉塔沙雷 hattrick 嘅表現
歐霸已贏

只要04回來，我廠冇得輸

只要少啲反雲狗，我廠無敵

又miss chance
又樣衰力架
又易傷
又短
又冇身位

咩叫tsuta

又係高級野

蔦

Laca

who

Laca gg

由於膝部受傷的關係,拿卡將會傷出4-6星期.令阿仙奴能夠踢歐霸的前鋒人選只餘下韋碧克及青年軍成員Eddie Nketiah

Laca 被受傷

雲加 － 永遠都唔會走堂既男人

Diu 射失兩球就被受傷

抵啦 20M SELL IT LA 黑氣石

4-6weeks

世界級 傷4~6 WEEKS
係咪入更衣室 比雲加拎棍打

就黎情人節

老野躝好過

其實有冇人會想見到韋碧克出場?

我就寧願睇Nketiah 呢d 幼幼

雲加講明呢兩場歐霸唔洗留力
如果係Ozil+Mk 呢d 鑽石級中場搭個幼幼前鋒都搞笑

還我基奥特

可能iwobi踢前呢

搵藍斯踢前算啦

屌你咩
搵藍斯做正前算了

iwobi老是常出現

既然唔洗留力 前鋒點解唔出a14

美羊打唔到歐霸

咁多人諗到藍斯踢正前
帶完帽係唔同D

好少可 見官網特登宣佈球員受傷
多數都係雲加喺記者會先講

btw
藍斯其實都傷左

拿卡有冇咁撚黑

係喎 咁睇來黑b了

黑
mk 奧 垃圾
沙 牛
夢 細 植 比
ooo

正常應該都夠打既

韓狗又同大陸狗互咬

James Benge @jamesbenge

Lacazette is out for up to six weeks after a minor knee operation

I'm told this was an ongoing problem that needed fixing - but a brutal blow for Wenger just before Europa League.

如果過到呢 round 下 round 幾時？

好似好快，頂龍差兩三個禮拜

阿仙奴只有唔正常

3月8至15
隔依家一個月左右
應該踢唔到

8/3&15/3

拿卡入國家隊既機會越黎越微

希望有新仔睇下

次次掂波好似小兒麻痺咁撚樣

如果後晚Nkedtiah 踢都好似襯放假睇下
佢踢就不了

咪on9喇
雲加一定係出黑b
個新仔最多咪後備

抵佢死

黑b仲識唔識入波
不如出u23之前入兩粒果個

傷都入佢數

我藍踢前好無

好返啦咩

基佬就醒閃走咗

講緊邊個？

黑b，今次唔關你事，不過你小兒麻痺都係差唔多

韋大帝

小你老母！

帶波痴腳係咁

住烏第一球助攻
好強的身位

懷念

痴住左個腦

有腦嘅咩

捐左

被受傷了
lucas都係咁

屌爆你地老母！

達哥真嬲

爺爺都好失望

Akpom

operation wor

有冇手足fifa

抵啦打呲先黎9c

爺爺堅嬲

Facebook見到 幾搞笑

拿卡傷左
咁打撚咩

擺藍斯就真

拉返牛奶落黎中中已經唔撚哂啦

比個機會比nxxxxxx啦，覺得佢幾有射手觸覺

拿卡傷缺陣4-6週

好過俾機會你

岩

我實正選

DLLM

單論埋門其實nketiah 唔錯 對瑞超應該夠踢了
怕咩 當年得返辛落鳩都係咁樣贏多仔 唔覺得nketiah廢過son of goal

好波

ho ball!

各位阿手足又到我地既歐聯之夜

阿記點解成撚柒日都養文員 laca又傷，雲加見到問題未？

有冇人特別鍾意ig 睇醜女

照鏡

無歐聯十六郎做好唔慣

情人節祝冇女手足早日脫離苦海，有女手足感情穩定，偽毒手畜早日歸西

Jack Wilshere will sign a new contract with Arsenal before the end of February. Very final details currently being looked at.

He wants to commit to the club for the rest of his career and be the next captain. #AFC

minor->final->very final->extremely final-> absolutely final->last two leeks->last week->last 48hrs->last 24 hrs->

米希達恩?

Happy v day

續左即印

又偷偷地反雲

講真入面有啲我覺得ok甚至above average，係我口味獨特定佢地要求太高

唉 拿卡搞咩
睇完戲就見到佢傷左 唔想做人了

唔好喊啦 知你偽毒結果係慘啲

你有女都扮慘

有冇手足打機

拿卡

凍到機都矛開

垃圾 不值一提

你個仆街

係床挽緊手機驚

你介紹女比我識就唔踢爆你有女啦

原來大陸囝有女 仲撚鳩我地班手足

大多數阿迷都係人生然家

痴撚線你聽佢9up

又變返然家討論時間

信錯你了，唔怪得上次叫你請我食半島咁順攤

大陸仔梗係有大陸妹

Roberto Firmino's weekly wage:
- £68,085-a-week basic wage
- £85,000-per-goal bonus
- £31,000-per-assist bonus

唔怪得成日博命助攻入波

情人節了 只如下雲加相伴

阿狗都可以效法呢樣野

咩歌

應該要

年三十晚出去行完花市返屋企睇阿狗
唔知趕唔趕得切呢

阿狗有踢足全場bonus同回傳bonus

係咪一到14號大家都會發癲

得

啲親戚真係唔貴唔食 曲奇要籃罐 湯要金沙

*糖

轉移視線

溫midterm啦你

大陸親戚多數係食呢啲啦
唔係食咩牙

拼音狗
藍罐同金莎都唔算係貴嗰d啦下話

一罐嘉頓雜餅解決

典解牙

今晚我注定一人 無嘢食又無氣氛

真係想拎罐紅罐上去就算

樓上啲巴打真係好有米 禾食藍罐都覺得好豪了

最憎食餅乾

但係藍罐真係好味喎🤤試下啦

你地等睇歐聯 ？

唔係有咩做

Writing my resume and cover letter，
兩年冇用過

得一兩隻係好食

出面個隊草post

屌女

啱啱打完 J

信你

有陣容
祖記個陣都幾頹

出晒正選喇喎

都傷左批

禾清禾清，我想問下如果我有證據係我sick leave 期間受到公司不合理滋擾/要求我抱病返工可唔可以告鳩佢

又唔係唔俾錢嚟又唔係炒你
想告佢咩

執咩

不停打黎煩住我

等睇TOT比人炒到TOT

難啲
可能我見識少

come on juve

祖雲上

buffon starts ccc sub

ccc> buffon

GOAL juve

7到熱狗

屌你老母有冇咁容易
higuain

唉證明阿狗同歐洲列強差距大到...

西瓜勁到

阿狗險簽隊後備咋

volley

希古恩都唔mark

higuain 呢下功架
囉波轉身射果下已經知道龍門死角喺邊

456

10 分鐘 2:0
快撚啲請屌帥啦仆街

2:0

hat trick soon

點解人哋對住熱刺踢得咁撚輕鬆

屌讓翻個位比我地啦

我哋對住祖雲咪又係輸 456

無得打講乜都得

花生

熱狗最撚勁其實真係 dembele

gundogan 1:0

2:0 la

watching juve

走甩 12 碼

me2 notice only

唉，阿幾時可以上返去...呢幾年睇波睇到好辛苦

祖狗開始 hea 同甩

上返去邊
04 已經 14 年前

熱狗越踢越有信心

而家頭4水平都偷笑啦

咁其實都係上年先冇頭四
呢幾年以阿狗嚟講算好喇
4 年 3 fa cup
之前 9 年無冠都係咁過

Were Arsenal right to sell Wojciech Szczesny to Juventus?

This season alone, no player has committed more errors that have resulted in an opposition goal than Cech (four in 27 appearances) in Europe's top five leagues.

By comparison, former Arsenal man Wojciech Szczesny has committed just three errors that have led to a goal in 84 Serie A outings over two-and-a-half years; none of which have come this campaign.

人垛熱狗作客都圍住蛆黎猜

我地作客連過半場都艱難

佢哋中場強嘛
你睇一個 dembele 護波無敵又有突破
就算係祖雲達斯中場都搶唔贏佢哋

祖雲達斯入完兩球之後主場俾人禁住屌

熱狗 70+% possession

douglas costa 爆發力

屌你希古恩中柱

羅列斯好似掂到少少

但實力我覺得未係

不過熱狗真係禁撚住祖雲達斯嚟屌

再係咁會追和

實力不嬲都係爭四
其實冇咩變過
其實都十幾年冇英超
重來都唔係咩班霸啦

入左2粒祖記縮返後少少唔想輸away goal姐

真係鬥搶 64或者73

同我哋一樣
俾人入咗一粒之後亂撚哂
差唔多放棄中場咁滯
當然佢哋後防好過我地好多

但呢幾年好垃圾

呢幾年係 inconsistent 姐
啲 cup games 成日贏到強隊喎
其實以前三寶時期仲差
不過果陣啲對手弱同埋好耐咁解

又黑

原來祖雲達斯冇咗 cuadrado dybala matuidi

好撚保守

熱刺攞住一個 away goal 其實幾好

係
祖記保守到

eriksen 2:2

玩撚完。。

熱刺心理質素好到
10 分鐘 2:0 作客
表現咁好

點解仲咁多人話肥普冇料到

邊有人講過肥普冇料到

遠遠超過阿記根本係事實

呢球 buffon 好大責任
出 CCC 就唔會輸啦

dembele 其實真係好撚勁

依句真

祖狗冇人用到要出兩個青年軍

雲加>>>屌帥

我哋輸埋俾熱狗呀

WENGER EXPLAINS LACAZETTE SURGERY SITUATION

Arsene Wenger says that Alexandre Lacazette’s injury is a massive blow for Arsenal, after the French international was ruled out for 4-6 weeks following keyhole surgery on his knee.

The former Lyon man was expected to lead the line in the Europa League this week against Ostersund, but will be sidelined, leaving the door open for Danny Welbeck to take his place as Pierre-Emerick Aubameyang is cup-tied for the European games.

Speaking to beIN Sports, the Arsenal manager shed some light on the situation and injury that manifested itself after the North London derby.

“Lacazette, at the minute I speak to you, has had a knee surgery and will not be available for the Europa League,” he said.

“Unfortunately he got a surprising swell of the knee after the Tottenham game, and he needed surgery, very quick surgery, and will be out for the next four to five weeks.

“It’s a massive blow for us, but we have to find a solution. Nobody could predict it, but football is as well to do with unpredictable things and it’s always a good opportunity to find someone who steps in and does well.”

As for how the 26 year old was feeling, Wenger admitted he was down, and perhaps hinted this might have been the culmination of an ongoing problem.

“He is down but he recently must have felt something in his knee,” he said.

“Maybe that’s an explanation as well as to why he wasn’t scoring as many goals as he’s used to.”

熱刺連歐戰都超越咗阿狗

我地打歐戰就係後防紅牌同大炒

條友成日頭耷耷冇信心咁，睇見唔開胃，寧願睇基佬禾仔

訓先

爺爺主場2:0
屌屌2:2

好似有新聞話依一兩年啲傷已經去到正常水平

真 渣住兩粒係主場好打好多
阿狗邊有呢d

一開波輸一粒
9 分鐘輸第二粒
係阿狗已經谷晒上去之後輸 456

返到嚟主場就熱血取勝出局，劇本嚟

食個早餐睇早場

咁撚早

8典10牙

矮肥窮毒jj
茅錢 唯有睇早場
特登問屋企人提早拎利是錢睇

咁快收爐？

廢青 無番個幾月工
等過年搵

咁早邊有精睇戲

唔係話咩 逆境波黎講真係邊隊都好過阿狗

打曼利阿祖 2勝2和不敗
勁撚到 仲要連住

最記得熱血反勝就係5-2反勝熱狗果場

賣基賣禾 傷拿

黑B 又夠鐘入返office

我雲好波

後生仔大把精

啞仔真係垃圾黎 唔好講提場 失完波又頭dup dup 行番出黎 士氣唔低落就奇
俾奶或者夢遺做好過

我成日覺得班波一落後就唔識踼
邊個提場都冇分別喇

仲傾隊閪波做乜

毒瘤k6

king囡算啦

痴撚線西鐵無人既

雲加唔躝講經咩

king股啦 又開市

收晒爐啦，得我呢d賤種仲要返工

躝左先傾啦

條街得返d廢老，好似得我一個仲要返工咁

又插

大升吧 港女

比我插濕 已瀉閪水

咁慘 辛苦了

返工了

屌你老母東鐵冇人，all 辣殺唔返工

又要返lab,坐東鐵咁少人好唔習慣

聽日都要返

聽日仲少人

拿卡真水貨無誤

聽日都要番+1

Östersunds FK were formed on October 31st 1996, 30 days after Arsene Wenger officially took charge of opponents Arsenal (October 1st 1996).

懷疑係爺爺想雪佢
不過呢刻傷對佢黎講未必係壞事既
如果keep住越踢越差越無信心仲慘
當係比個時間佢調整

不過阿狗就慘啦

不嬲二月崩盤 平常心面對

屌地鐵勁少人

x2

上場球隊需要佢果陣就炒晒兩個黃金機會,而家仲要大傷埋,點幫得落
咁貴買返來就係貪佢門前把握能力極高,但今季聯賽入波又唔多
歐霸諗住有個大牌正前壓下場,比班正選踢得輕鬆d,屌奶星,未踢就傷成個月(分分鐘唔止)

點解情人節冇半日

浪費機會我認同
但受傷又唔係球員想既
如果因為傷所以要反既，咁牛藍jj個d又洗唔洗反？

熱刺已經完全超越左我廠

信黑B得求生

做埋手術 setback埋 今季都唔洗見佢了

有咩股巧買牙

Btw me岩岩遞完今日就遲大到 矛心

毒撚有冇得早放

下季賣埋

熱狗已經勁到作客蛆都唔使輸

呢啲市問同水魚自己上釣

毒撚放假放full day啦
狗男女就夜晚十點先準收工

作客阿狗反而豬
結論 阿狗>>>>蛆

五千萬咁就掉落咸水海

賣得番錢既

賣到去邊隊
馬體都買左d c

想約禾食牙

散紙唔計

呢件點睇都係一線尾最盡 前6都唔會要
睇下愛華頓個d會唔會要
賣比其他聯賽球隊又冇錢買

系=.=貓叔受唔受溝

車仔係咪好恨前鋒

原來係希古恩照顧熱刺

十二碼中眉姐
琴日失咗兩球之後熱刺禁住祖雲達斯屌
半場都唔係好過到
上半場熱刺控球率 70%

車仔有基佬，仲要個黑鬼?不了

熱狗如果入到八強
垃圾阿狗真係無地自容

曼聯 曼城 利物浦 熱刺 全部都入到八強
係車仔慘啲

果日睇轟對西布朗，其實轟同阿狗個情況差唔多，一樣防守死球垃圾，成隊唔多郁

佢哋最大分別就係個龍同埋有世三

我廠有燒羊恩

仲有kante唔會眼神防守囉

其他既大致一樣

有球唔知邊個橫傳俾佢佢cup返去左邊搵左腳射

屌你老母
慎入

作客祖記禁住黎屌
阿狗

一球姐
相比之下 harry kane 仲敗家

拿卡係用50M買返來,半季就傷,仲未計聯賽場場踢70分鐘,又唔洗踢其他盃賽

點樣敗家法

仲值幾多

賣到40m 但係40m 可以買咩前鋒？
而家啲價貴到癲

free header 頂比龍囉
同對阿狗上半場果球差唔多

貴價就唔比傷？平既就可以傷？
再講受傷呢樣野球員自己都控制唔到啦
你控唔控制到自己唔傷呀？

一球姐
相比之下 Gonzalo Higuain 仲敗家

not counting penalty
harry kane 5 shots 1 goal
higuain 4 shots 1 goal

你仲要考慮熱刺禁住嚟踢
higuain 基本上冇太多供應

有無人互含

有Harzard Kante 已經好大分別

典含法

69

巧悶,R水吹

炒股囉

唔通傾西波咩

冇話貴價唔比傷
但重點係拿卡先踢得半季,場場出70分鐘,就已經要傷出一個月
換轉頭如果美羊而家話要傷出一個月,我都會屌

傷都要屌
咩邏輯

*如果美羊比人出收山腳就唔計

屌你老母，作客瑞典冰屋做更衣室

球員身價高,對佢期望高好正常喎,奧燒射波你地都會屌啦

都係個句
新入盟傷就要屌？老屎忽傷又洗唔洗屌？
加盟半季唔代表佢職業生涯踢得半季波
佢之前積落幾多得軍醫知，咁都要賴落球員到？

屌佢 13 場一球同 miss 2 golden chances 就啱
屌佢傷就...

牛奶傷咁撚多減人工咪俾你哋屌

幾特別

我不嬲 support lower base salary + bonus
球會角度係好事

講真標王我都期待佢耐傷度高 但睇完莫拉達就算了

kane好癲...對曼利阿祖都入波.......(唔記得對曼有冇入)

1001成世做毒撚